今日vtube紅得起，刀劍神域作者川原礫早以喺佢嘅作品中預計得到

川原礫另一部作品加速世界
當中有田春雪喺網絡世界嘅虛擬角色就係隻豬
黑雪姬係蝴蝶
千百合係貓

完全預測到網絡世界隱藏身份先係常態嘅道理

川原=先知

是

川原礫

牛逼死了